點睇分手見返ex但對話平淡

分開咗幾個月 終於見到面傾計
但對話好平淡
唯一開心既係可以見返佢
談話語氣和睦
去到呢步應該點

慢慢由朋友做起修補關係
定係放低算

收嗲啦你

一切再不重要

得閒約打場友誼波算 追唔翻㗎啦

放手 女人一決斷就冇得返轉頭

始終分開唔係好耐
見面扮返朋友冇野係好難
大家都做唔到
但至少有交流
大家語氣冷靜返

點解咁講

真心求教

推

冇人回

失望得太多次 慢慢諗通
點解仲要折磨自己
之後就會對個個人完全冇希望
佢愈死纏爛打 就愈憎佢

一切都不重要了

咁今次對話對佢黎講有咩得著
佢都想放？

唔推post了

修補自己啦 仲浪費時間

分左兩年 講過幾次自殺 前排又話可能會死
我同佢講咁大個人好好諗下自己既人生意義
唔係靜係得愛情 唔好再用死黎大我啦
跟住bk左佢啦 基本上每次揾我 都係得到呢啲回覆